
                      Truño de pelicula, sin mas, empieza un monton de circunstancias que aportan nada, y que no tienen ningun sentido. No merece la pena gastar ni 1€ por ir a verla
        
            